你問我答 - 香港所謂嘅防疫措施根本就係垃撚圾

香港政府絕對垃圾.

話說小弟要喺大陸出差 當日去到上海機場 即時要做快速測試. 唔知我後生定係之前未測試過 嗰一日我兩個鼻窿都俾人插晒 anyway 測試報告唔使5分鐘就出左. 之後排隊坐旅行車直接送到佢哋指定嘅酒店隔離14日, 隔離結束之前會再做多一次核酸測試先比你走. 之後就會拎到份正式報告同埋綠碼 咁樣先可以再去其他城市或者省份.

以上係入境大陸嘅情況 咁而家講吓香港嘅入境情況係點. 先講吓最誇張嘅深圳灣或者港珠澳大橋 我最近短時間內要返香港 咁前幾日打去衛生署問吓咩情況.

個位女士同我講直接去深圳灣過關就得 過關嘅時候會比條手帶我跟住就返屋企家居隔離 或者我鍾意去酒店隔離都得. 我問佢有手帶點返屋企？佢同我講話搵啲嘢遮住小心啲唔好俾其他人睇到就得 自行再搵交通工具返屋企 總之佢哋有限兩個小時內要返到去. 真係WTFBBQ. 最主要係過關嘅時候唔需要做任何嘅測試 直接過關之後家居隔離.

香港幾百呎樓成家人一齊住 其他家人照樣返工返學. 假設我真係中咗嘅話咁呢班人全部都係隱形病人. 大陸嘅家居隔離誇張好多, 但係題外話有人有興趣再講.

大家可想言之而家身邊有幾多會係帶緊手帶隔離緊嘅人到處走, 冬天容乜易遮住. 機場會好少少要做一個完整嘅核酸報告 等幾個鐘出陰性先可以走 （但係我唔肯定包唔包括大陸航班）.... 其實要好似上海咁搞個快速測試就算唔太準確都好過冇啦... 唔明佢哋諗咩.

Anyway 有咩其他嘢想知可以問我

唔想知。等緊第四波wfh

乜呢樣野真係要問你先知咩

係嘅 眾所周知 我係唔返嚟都估唔到比我想像中垃圾得多

咁你想點？
定係你天真到以為政府真係防緊疫
一早同你講隻病係廢病 借防疫為名 打壓侵權為實
你又唔撚信話係陰謀論
咩叫權力悖論睇黎你仲未明
呢家仲講埋堆傻鳩野 係咪想政府再收緊所謂防疫條例去剝削自己呀 死奴隸賤畜

屌你 唔講以為你同我講緊嘢咁. 收緊入境人員嘅防疫措施好應該下？

限聚令根本冇用
啲partyroom 成二十幾三十人都唔會理

最大問題係嗰班隱形病人 而果班隱形病人又係邊度嚟？咪入境lo. 宜家係講緊入境限制啊 下星期又有成千上萬嘅大陸人係廣東省入緊黎. 入境措施做得好嘅話根本唔需要限聚令...

係有心抗疫就唔係限聚令同限食依D on撚9既野啦
周街見到手帶人行 買麥記又得